【Telegram】有無人鍾意文化野，想同人傾下分享下，又無咩地方講？

1
咩文化都好，高又好低又好雅又好俗又好…

譬如，我Facebook同IG都follow好多page：
有時見到d靚野得意野，
有時見到d令我有感覺既quotes或新詩，
有時見到d可能冷知識呀或者心理測驗？
都想搵人share下，想睇下其他人點睇同一樣野。

特別係有時見到d好野食或有趣活動…
可能都想搵人一齊試？
但身邊Fd又未必有興趣？

如果你都係咁…
有無興趣入下嚟TG group，一齊傾下，甚至谷聚下？

2
我地Group…有百幾人，但活躍既…可能3分之1左右？
都算…成日有活動，譬如食飯同唱K。

傾計…傾下閒計多？不過咩都有人傾！

想召下新人仔，想聽下你講你鍾意既野；
想互相發掘下得意而自己未知既事物；
想豐富下生活，無論從資訊上定活動上定關係上。

3
Telegram link，係Channel；
你Set左User ID，Join左Channel，我地會定期Add下人仔入Group，因為怕同一時間太多人入，認識唔到每一位。

入到Group…你自介下自己既興趣，俾大家認識下你？
如果唔自介，如果少上水，我地會定期清下幽靈人口。

Link：

仲有冇